新屋嶺有女仔俾人強姦係真人真事

推俾記者推上報呀

入咗新屋嶺嘅手足未必幫到自己靠我地㗎喇
仲要睇留言
女手足小心呀

自推10下

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

推

係輪姦呀！

美國眾議員

美國總統 - President Donald.J. Trump

Nancy Pelosi - Speaker of the House

Kevin McCarthy - GOPLeader

Leader McConnell - U.S. Senate Majority Leader

Gen (Ret) Rob Spalding

Tom Cotton

Chuck Schumer

Senator Ted Cru

Marco Rubio

Rep. Dan Crenshaw

Senator Rubio Press

Fox

Fox - Sean Hannity

Washington Examiner

Hong Kong Hermit - 拍HK is not China, not yet果位外國人
大家快D send今日既料俾佢地睇
要有禮貌,懇求佢地援助,盡快推出 Hong Kong Human Rights and Democracy Act 以及懲處相關官員

少量整合
細路俾人打爆頭
Hong Kong Police unreasonably striked teenagers' head

警察亂打人
Hong Kong Police Force strongly attacked innocent citizens.

慘況
miserable people of Hong Kong

醫護人員吶喊
First aider was blocked from entering the station for providing medicial support

傷者流血不止
Non-stop bleeding

外國人士被制服
A foreigner pressed down by the Police

唔識英文純粹打
Please help us.

唔好理有冇用,SEND哂俾佢地睇,個法案最好全數通過,一個不能少
#liberateHK

Tui

有冇搵議員 如果冇咁仲可以點

關注新屋嶺

好多可能會虐待到心理創傷唔係咁容易開到聲

咁我地除左推真係冇野做到

以德報怨已經足夠
接落來嘅係

以直報怨 以德報德！！！！

敏感時期 建議你搵議員先 咁先有公信力再幫你

連登—》公海—〉連登

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?

佢被姦後有冇驗傷？

希望當事人可以講出黎，否則只會有更多人受害

之前俾人要求除衫搜身嘅女手足都咁難開口，何況呢個受害者

推 聽日入機場

Lm

搵陳淑莊

唉

又係呢幾張對話圖？
樓主第一次睇？

希望你唔好屌我冷血
但咁嘅時勢 當時人唔出黎講 係咁推都冇用

唔希望係真

請善用不推文回覆

係呢一刻講埋出來 香港百萬子弟兵同你報仇

定律黎

對唔住，我真係第一次睇到，屌細力啲，我凈係想各位女手足小心提防

721 811

我知我咁樣講好撚仆街
如果隻狗真係強姦絲打，
絲打可以中間扮主動配合扮淫底幫佢口交，
然後出盡你依世人最大既一口力，
一野咬斷佢碌尻，
再係口入面幾吓爛佢等佢駁唔番條J(我知係好嘔心)
作為男人無可能就咁算數唔要條J
所以佢一定會去醫院駁J
佢告你襲警既話驗傷斷J一定上國際A1
repaet:我知我咁樣講好撚仆街但依個都算係自保既方法之一
如果我既說話有咩得罪先講句對唔住先絲打們